巴西杯賽，90分鐘0一2，補時連入3球反勝

美洲波真係假到震

你含撚啦死差佬

exactly呢場咁

好勵志

曼聯兩個角球兩球

1:2同2:2果兩球D後衛

關你撚事咩我屌你老母死黑警

0：2 球罰球靚到

列高巴

今朝買左場咁既野，連係乜野杯都唔知，唔記得睇，啱今去多左成千蚊

3-2個球楣底唔係咁易入仲要fifa咁護空門

啲人勁撚到

Bobo+阿祖好勁

呢場國米多左腳仔

仲有9號半馬田斯

列高巴fit嗰陣真係好撚屈

雖然成日都唔fit

係咪拿度尼用左時間停頓

最尾嗰球唔係個後衛阻住晒應該救到

永遠20歲
速度99